過氣練馬師梁定華搞鳩仇思達，youtube刪除本土台大部份影片

估唔到唔係泛民黃絲搞鳩佢，原來係一條馬壇廢老

竟然唔係聞主姑爺搵人攪事

乜咸華咁有影響力咩？youtube可以一野delete哂神駒d片

投訴佢用tvb香港早晨個logo侵權
神駒七左在先
無得怪人

youtube機制係有人投訴就做
要搵位攪人好容易

阿華哥

阿達是其是非其非屌左教主未

慘呀

仇思達比天收

唔係仇思達搞鳩梁定華在先既咩？

仇思達有隊死熱狗戰績

梁定華一早回堂應該輸硬

仇思達串9梁定華在先
但資料上又無屈梁定華

仇思達只要唔係黃教吹雞要搬龍門埋位
屌9人都係有理據

唔識馬 但都大約聽左陣

話梁定華 成日睹輸錢 之後做賣料狗
個課金原因是因為大多人Whatsapp
唔夠手提電話用 叫佢地資助佢 (唔係賣料)

今個星期節目

預定左1節

梁定華話因為SEND料比支持者要買器材(N部電話)

仇狗話叫人抗爭即係推人去死，又話泛民啲仔女唔去抗爭
咁黃毓民啲仔女又唔去抗？梁天琦黃台仰算唔算係旺角果晚推人去死？
仇狗依家成個湯家驊中間派咁，乜嘢都顧忌一番，韓國瑜單嘢又唔敢評論，正一食屎狗黎

條友一講到MYRADIO不嬲另一標準

但李豬明個仔係投共
梁天琦黃台仰起碼有自己衝殺

泛民果班最多咪和理非，但係myradio果班所謂港獨派係講要武裝革命嘅喎，同一道理點解屌泛民鼓勵市民抗爭累街坊唔屌埋班偽港獨派？陳浩天果啲唔屌？咩學生動源，香港民族陣綫果班唔去屌？黃毓民呢？黃毓民都叫過人衝立法會架喎(13年HKTV集會)

果班和理非雨傘期間搵糾察打示威者

所謂和理非D100雨傘期間不停抹黑示威者

黃毓民都有係議會扔野仲比人告
但AY聲稱OVER MY DEAD BODY咩都無做
我就算唔認同黃毓民,始終認為黃毓民好難比民主黨酋

黃毓民 仇思達
其實好多內容
我都係麻麻地同意
(但都KEEP住聽下).

同沈國際條撚樣 一樣
可以看 但你個腦要有濾網 特別係佢有主觀意見部份

講資訊性 客觀性
RFA 自由亞洲電台 果堆 是好好多

唔洗生活咩, 唔顧忌,口不擇言可以係香港出書?
佢只係一個平民, 唔通你想佢好似王晶咁比國安請飲咖啡呀?

阿達成集係咁屌資格論，唔知係咪曲線屌教主